大家都做得反賊,唔爭在學品蔥手足裝TOR啦

垃圾WINDOW只可以裝TOR(基本版)
LINUX 可以裝Arm (有人專為TOR寫既插件程式)
我都係剛剛研究緊, 不過大陸品蔥反賊們對抗左支共搜索咁耐都係靠佢地, 建議大家都試下裝。
反共呢個層面上, 香港同大陸已經沒有分別了。

港雖三戶,亡共必港!

同意follow先人摸出來的path

係呢方面我地真係有排學,
各位手足有時間真係要開始上下品蔥, 由新手教學開始做起。

BNO 平權係 現代鄧寇克戰役, 並唔係 For 養老 (做野啦手足)

引用品蔥反賊既名言,香港已經係以言入罪既階段,唔想比人用ip查到你,要準備下唔好懶。